空虛係 我好悶 但係連鐘意既野都唔想做

明明係自己一路都好鐘意既興趣
忽然間冇哂感覺 見到都唔想去做
究竟係我攰 定係根本冇鐘意過呢樣野？

跟住就又會開始諗 自己到底有咩係真心好鐘意
有陣時見到一個普通朋友好熱衷一樣野
可能只係一隻公仔 都會覺得羨慕
點解我好似搵唔到咁

我有時都會咁
不過當我見到有人係呢個興趣上做得好勁嘅話
啲動力就會番曬黎，想好似佢咁叻，跟著又會再努力過

same here
年紀越大越係咁
可能因為無人同你分享呢種喜悅

又好似唔係好關事
啱啱廿歲